黑色沙漠#22

係條街開唔到post，搵人幫我開
Thank

一鍵留名

台服即將封日 韓 歐 美 俄IP

隻馬30lv 先賣得1億6
當養馬既人係狗

屌你出左8代大白係到講風涼話

連登黑色沙漠集中討論區＃18 穿哂啵
不如重新開
我整個個標題好柒

是但 14個公會個到都要改

其實好耐之前開始個個post都話改，但冇有心人改

得番咩公會
我幫你改

個問題 感動世界 精神 同 llllllll

我勸緊世叫大家唔好浪費時間你就話我講風涼話

你呢個問題問得真係好
精神病院
IIIIIIIII
再次感動世界
連登
低調
好似係咁多

Lm

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩命會長不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中2 傷害3 將會開始將點數浪費於戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/judd/十奏/濃縮牛奶

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

中型公會 再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家
公會採集任不定期做 自由參與
生活技能 採集3 釣魚1
公會王就每日多數都有(呢排好似無乜人打）
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

香港人既黑沙即時交流whatsapp gp

想加入

有無職業推介

起手玩女巫

遊俠/武士

見到幾型

武士=垃圾

依家DL緊, 諗緊女武神定女巫
馴獸好似幾過引,但通常呢D職都係仆晒街

再次感動世界既宣傳文介唔介意唔好quote 你呢個問題問得真係好？

Okay

梳

想輕鬆玩就巫師啦
唔洗帶水 禁兩個制死一堆怪

其實有公會既驚好難有呢D交流谷
咩都唔講得, 同埋黑沙冇咩好交流
運驚

男同女 法 有無咩大分別 ?

覺醒後既分別 覺醒前幾乎無分別
可以YOUTUBE睇下D片
男比較重攻擊 女既防禦掛

馴獸1 vs 1 好撚勁

馴獸洗怪真係好辛苦

差啲搵唔到個po

f5 2次先見到個post

留名

得罪講句
開嘅人無腦 入嘅入更無腦

係開都開discord啦

岩岩入左想搵樹精團
結果問我咩係樹精團
R friend gp確認 已離開

新手谷姐

申手谷先啱

中型公會 再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家
公會採集任不定期做 自由參與
生活技能 採集3 釣魚1
公會王就每日多數都有(呢排好似無乜人打）
現時公會活動：海域開點 有船長帶領
即將舉行活動：探險沙漠
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密 神仙Creep

釣魚得1點做生活公會

休閒炸 唔係主生活
同埋無咩人手動釣魚
問過大家意見，會長決定所以升1就算

個個都練馬 無人釣魚

釣魚初級5

其實休閒afk釣魚先最需要+2, 手動釣反而一定巴餐長駐
同理+3採習反而多左, 反正都一定食巴餐

公會升3階採就係比你地唔使食巴餐都爆5階

其實我升採集3 加 巴雷餐 就五階
釣魚問左會員 無乜反應先唔升
釣魚要升都唔難

都係掛機姐 釣魚匠3都係掛返黎

古代遺跡 打完之後黑精會送球係唔係得第一次打先送第二次打就無？

紅珊瑚又無晒

好紅珊瑚不用嗎？

巴哈真係好奇妙

公會採3 草裝 銀刺 已經5階左

今朝8點睇住佢慢慢比人掃

巴哈唔係有人出post話rce冇用咩?

屌你google 啦

好似有人搬左美服篇命中test上巴哈

小道消息
撚狗大王齊左王裝
準備500攻防帶領大家

我差頭同杉

見倒了, 其實以台服風氣只要海盜有人長期打緊就唔會貴得去邊, 冇人打咪大不了自己打出黎

但如果佢得500萬價位真係唔想自己去打

大王

都係有限資源做最多既野啫, 係人都知3階一定好過2階

銀刺+1 巴餐+2 咁簡單唔洗科金既野, 公會技+2就好夠

技能點就可以留黎點其他野

升爆採集釣魚都仲係+1, 我相信你地公會唔係無人手動釣魚, 係無人釣魚

依家釣魚的確曬時間
我都考慮緊轉掛馬

而家真係少左好多人釣魚
釣魚搵唔到食

掛馬每朝都好似等成績表出咁

屌大王老母
公平咩？

Barcode內面有無人抽得贏大王

釣貝村魚點搵唔倒食正常

更新長期卡呢個
已組試過哂delete cleanup 同 install version 但係都唔得

好似台服得射歪你贏大王

射歪你係咪全身真4 真5

一個星期釣到d碎片通常合到10-15本書，
打晒都成5-6000萬

千萬不要掛馬

依家得隻5代馬
平時騎見到比人從後追上,望多陣影都冇埋感覺唔甘心

掛釣魚都叫做有錢同碎片落袋
掛馬 一啪完 唔出七代就重頭黎過

八代仲撚慘 掛完兩隻30 一陣出哂6代
睇巴哈有條友啪兩次 再交換 出一隻大白同8a
公平咩

lm

閪game

新人由0出發留名
多謝之前位巴打畀我試玩咗七日

想問呢，睇巴哈話要咩知識，但係同npc對話佢就話咩：缺乏進行故事交流的知識，另外新手有冇推薦咩職？個包係咪多數買最貴？

天才巴講得好岩，要快既直接買一隻好過
養馬既話你預左要好有耐性，尤其是用好耐練兩隻30，生極都唔出你要果隻個感受係好想死

最貴個個如果你係有心長玩既係最高性價比
你可以買最平試下岩唔岩玩再upgrade 個包都得
唔好養馬，好浪費時間

五代以上嘅馬咪平時自己用住先一路用一路練囉

係大王

等埋隻王手就齊啦

諗緊仲升唔升馬好
玩左一個月
依家2隻7代 5隻6代
6代1公5母
出晒公比我交皇室都好
出母又唔捨得

4母先岩

有冇人今次更新之後會間唔鐘彈game

上之更新之後 一星期彈過3次 斷線2次
今個星期未知

幾時都未試過彈game

今次更新完已經彈左3次
之前一次都冇

硬件配置點
有冇彈error信息
咩上網

新機落地一個月都冇
九成唔係硬件問題
1000mb hkbn
冇error msg彈出
次次彈都係無聲無色

幾多gb ram
可以得閒留意下自己條ram使用率

16gb
返去留意吓
thank

真係好少彈game
都係新機 bb100

兩隻7代咩色碼

7D 另一隻唔記得7D定7I

求大白配種成魔之路

我都齊王裝 但甲頭未上真三

巴打咩會

二 三線公會

頭好似之後有更好

【心得】美服玩家心得-飾品篇
又變左吹rec +蛇腰

昨晚即刻賣返哂樹腰出去

所有抗性+4%
傷害減少+3
目前未知減傷效果點計算
100血好似比較好

之前衝擊完真五失敗左 依家都係博上返真四😓

想要大白最好黑加白
例例7d+7e
兩隻7b更好
有紅色既色碼我都唔要

兩隻7e純白 係咪一定出7b or 8e

唔係，色碼係 例如想配大白，
大白既色碼係 r0 b0 w8 白色8
咁交配個兩隻既色碼白色加埋要有8

即係話只要你兩隻加埋個色碼等於或大過一隻馬既同色色碼，都有機會生到出黎

7e兩隻既色碼係 黑5白3 加埋得10黑白6
即係過唔到8代白既要求，但會有機會生到有白色6以下或黑色10以下既馬

之前利貝第6次先上真3
依家王武上左5次真3都爆
完全無衝裝運

我意思係我兩隻7b 姐係14白 0紅黑
咁樣生出黎係咪一定都係純白。冇雜色

你有啲馬既色碼係又白又紅又黑架嘛
點會一定純白？

都有機會生雜色
例如 紅0白3黑4 (返緊工 老作出黎)

全白一定出返純白既話我一早成個馬廄都係8代白

其中一個色碼夠數就有機會出

到底點先可以嬴到台仔?
有冇心理學家, 精神科醫生或者台灣人類研究學者可以解答到我地

係台仔面前,你冇得贏

靠把口都站在不敗之地

兩隻7b 最多咪少隻大黑

少一隻個分母咪細啲囉

有無公會收新手
ID Candle

玩左幾星期發覺錢都唔難賺,但想問攻擊力點先高
買左把+15尤利亞武器加埋飾物都係得105,但防具一件+15已經147,點解差咁遠

Ult Reaper:

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩命會長不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中2 傷害3 將會開始將點數浪費於戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/judd/十奏

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

另外應該自己衝裝定買衝左嘅裝好我有二百幾粒黑石唔個用唔用好
有4千萬係咪應可以換d裝,定應該儲多d先?

買最抵, 但係通常都唔夠錢買, 沖裝要嘅錢多好多, 果d話疊層沖平d嘅人通常唔記得咗計疊層嘅錢

點解話通常唔夠錢買
另外裝備得主武器加得多攻擊力,通常點加攻擊力

主副武真三會加好多攻 用全攻飾品應該點已經170攻

八代馬比賽得3條友參加

6個

門檻太高？

係呱。。啲馬勁到好似食左春藥咁
跳個咁撚高既崖唔講以為隻馬玩開特技

正常裝+15/18果d你去睇下就明點解唔夠錢, 你得40mil真係只可以買最廢嘅+15綠裝, 但係利貝已經係基本要有嘅野, btw我都想問問大家利貝到底上唔上真3好? 計落好似唔太抵, 上真3嘅錢夠用黎買黑商王

利貝我唔會上真3，真係好浪費錢同時間
升到上真2，用住等王武算啦

中型公會 再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家
歡迎新手加入
公會採集任不定期做 自由參與
生活技能 採集3 釣魚1
公會王就每日多數都有
活動時間夜晚多
現時活動：出海拎知識 / 沙漠探險
有船長 有導遊

長註巴雷1
有性趣 密 神仙Creep

玩緊就會做

那有錢,你XX

點解3隻60fs 都仲未升到把劍上真三

條碼公會收人
戰鬥
等級：56
職業：女武神，戰士，法師，女法，弓手，狂戰
攻防：冇限制
能夠出席據點戰，一星期大約兩至三次
公會氣氛和諧，冇開紅限制，２４小時都有人陪你打機刷怪吹水，絕不小圈子
被人打一定幫你，唔似某大公會副會比人打先幫
生活
等級：54
職業：不限制
攻防：冇限制
能夠出席據點戰，一星期大約兩至三次
大量打磨石塊，能夠製作大炮彈，強化柵欄
生活玩家驚比人打可以ＳＥＴ保護比你

最後九個位
撚狗大王會帶領我地

目前無聯盟狀態已經長期兩個二階據點
會員日收高達五百萬

有興趣可以密
灝瘋/CarLungPig/沉睡蝴蝶/戴宗/月不落/工人隻狗

歡迎小隊加入，轉換新環境

可以開紅既遊戲唔比開紅不如唔好玩啦

講得岩啊!

你揸住呢架垃圾鏈贏左人地架Evolution 呀!
你係咪有病呀

我覺得我睇野越黎越慢

6+6係咁出我冇既6代色比我
依家2男2女
仲要有個純黑

成魔之路

6代無限輪迴

唔好比個post沉

每個星期六日都冇咩人上黎,應該出哂街

成班MK

最後一轉 其他6代全賣

6666666

無知一問,+18/真2,真3係咩意思

+16=真1
+17=真2
+18=真3

兩個一樣既飾品合完=真1 再升就真2.3

計我話 520冇上線既都係mk

520 幾時變到有咁重要 情人節聖誕就話啫
利申冇人約晚晚on

代練全天候上線
唯一清流

全部都唔重要

完sem想試玩呢隻game
我想問 國際服姐係咪台服？

係

連登公會最近迷上獵鯨

梳囉520一個人出左去睇戲 專登坐中間位唔想情侶坐

總之果d最唔重要嘅日子一定唔會出街

上年聖誕俾老竇閃死左

預購唔到真3 rce迫住自己沖
115隻+0
疊左3粒鐘變左24隻+1同淨低35隻+0用黎真2真3
暫時用左1.5e
等d黑石再平d再衝+2

各位近排好嘛

慢慢等

利伸仲等緊 用緊兩隻真2都係買

每日掛加工 玩到有少少悶

我係遊俠想沖夠2隻真3，如果沖到3隻真3就會拎埋果隻試真4
不過上真3果陣我應該都會落夠10層吶喊先禁

不要再說了 戰士用紅耳 好似無咩用
Btw打算用幾層試真3

我呢排都係好忙，好少打機。可能到左某個歲數真係唔適合打機

應該會35+10或者40+10
24隻真1我預計合完都係得7-10隻真2左右

我都好少打 掛機算
可能我仲年輕 仲係成日好來打機

有多真3比我預售

買百幾隻之後仲要再付出多幾億黎沖，點計都蝕
自己沖真4都唔會放上去啦 仲點會放上去益人

我一隻37 一隻39過 冇吶喊
每隻試兩三次左右

有無人同我一樣賺完錢收收埋埋唔捨得用

我戰士都係用藍耳
命中

攻略組
人無恥則無敵，死共狗

有人認真

撚狗都有人認真

贏左個據點去希望之地用殘體字開POST

小學雞玩返LOL啦

呢排成日見到班人係到互屌政治 聽個FD講有晚嘈到GM開聲屌

比ＧＭ警告左 準備比人鎖

咪同鬼佬講taiwan no.1一樣想撚強國人
不過今次係撚台仔啫
咁認真做乜

笑撚死人咩
咁你有冇叫，收到白樹未

會長

有無人要4眼瘋子海FB
親共做乜要用FB，用人人网呢

佢其實係咪想做世界仔？

要男人FB做咩

切巴

開game個陣就彈左 知唔知點解
我禁左免費7日試玩

唔夠ram/網速唔穩定

btw呢個問題已經答過好多次, 有冇人可以張個答案放上開post template度

我16GB RAM都會有時爆RAM彈GAME

依家打機16gb ram差唔多係基本咁滯

我得8192MB唔怪得知

估唔到玩下黑沙都有認真魔人
一日唔死一日都有得笑

隻game 開得越耐食越多ram
每次掛完都手動重開機

馬已脫坑
1lv賣晒6隻6代+1隻7代
依家轉行玩其他

你呢個問題問得真係好 係一個為個D誤入結界遇上聚屍氣既人而創既公會歡迎加入

可能係全連登第一個設有異次元搜救隊既公會

有興趣既巴打請到梅迪亞2 PM 死亡綻放/Juddd/十奏/濃縮牛奶

做咩貼d柒野上黎

醒目仔

今日睇世界頻見到搶完人場比人宣左戰就即刻走哂?唔係話比人打一定有人幫嫁咩

世頻講咩你就信咩

信定先啦

我做其他野反而一日賺到1000萬
重點係我要返工日日玩得好少都賺到

琴晚竟然有人放+3rce
成功預購沖少隻

搜救隊
你地真係好過癮

淨係識幾個圍一個 圍唔死比人宣就轉分流走

2日 身家多左7000萬

how?生活?

每日打怪十小時？

清倉

我連打一個鐘怪都懶

嬲嬲豬？

好難唔信wo 你地d人後尾仲扮係人地公會收人 屈人地係仇台公會

Unseen比我地當係狗咁撚咋

屌你老味 7+7 1隻7母 4隻6母

養馬日常

棄啦
棄完發現玩其他賺得仲多
利申 已有一隻7代15技馬

養馬窮三代

我得3隻7代 得1隻升左..而家已經放棄掛馬
除非預計自己起碼掛10個鐘 先會走去掛馬...
如果唔係拎黎掛釣魚 加工好過

我唔甘心 唔甘心呀

升左隻7代就算啦 追太多麻目晒 6+6=6又晒時間

我依家都係靠呢兩樣發達
原來同人地唔同角度睇一樣野可以賺多咁多錢

乜我去左旅行幾日就變到咁勁啦咩

開始裝箱 準備沙漠貿易
見到D礦都有排燒得晒

一直都叫大家唔好浪費時間去養馬到

但我睇9代馬識飛wo

覺醒到先算喇

飛wo 真係唔追埋 飛wo

好似咩要幾個月 賽馬 皇室貿易 納貢 拎啲章去覺醒
失敗左就重新黎過

5%成功

等出完覺醒先有心情打pvp

似滑翔多過飛囉

飛wo
係飛！！！！！wo
5%都低博啦

博呢一次成個月心血

一個月姐 你爆裝 都幾個月至一年心血啦
呢隻驚係咁玩嫁啦

上埋十田 日日返去都可以搵好多錢

你咁樣 好快比人估到你做咩

呢個活動幾有感 計埋兩日斬左4千原木
出左35鋒27堅

靠把口打機

長期200%

起身 種田 掛機 番工 放工 種田 掛機 訓教

黑沙個 game engine 真係...

SLi 同單卡一樣 FPS 都算，用無邊 window mode tab 多幾下去第二個 desktop 個 FPS 就會少左 3 成

如果搞埋個 game engine 呢個 game 就完美

你地撚人地唔係問題 個問題係你撚既方法 又要扮人地公會收人 屈人地係仇台 撚撚下撚到成個世界頻又中台大戰
你地直接用拳頭打到佢地心服口服先 再慢慢撚佢地仲好啦
坦白講 E+你地咁樣係又要威又要帶頭盔咋

種田要落seed咩
某樣鍊金幾好做 [/s]

台仔大陸仔玩家咁多
唔用計港仔點生存

鍊金野 講到咁白都難估
果實點都係靠堆田
參考果篇死亡靈藥就研到出黎

邊洗成粒鐘15分鐘搞掂啦

【精神病院】超大型據點戰生活精神病院
歡迎長玩港澳玩家、熱愛PVP、好戰 暫時公會休養生息中，將會回歸
未來 需要 58LV以上 + 430攻防，依家入嚟未達標唔緊要，但到時要追到呢個進度

▶️ PVP (據點戰、城戰、公會戰)
▶️ 需使用Discord (無mic OK, 但要入嚟聽)
▶️ 勤力做公會任
▶️ 不定時開公會王

入面好多痴線佬等緊你入院
入院登記處: 請密頻 詠月 / 天玥

大約有10個位左右(不定, 詳情請密頻)

我返工用teamview都要10分鐘

我8田=80 行埋個位再改良再種 雖然都係迫埋附近

萬年月經問題
更新檔套用失敗

宣完打都唔撚打就潛左水
之前話打贏哂全部一線公會 點解今次連個冇據點既公會都淆

潛乜野水
刷怪刷到悶就散水啦，不如問下unseen call人黎call咁耐，係沙漠蕩失路
搵唔到我地就嬲嬲豬開世頻，點知比我地撚返轉頭

d藉口好多花樣

係有料就打到佢地返村唔敢出啦 刷怪悶咪刷人囉 見宣左又要走

黑沙都有小朋友齊打交

其實宣左就一定要打既咩 咁計KM應該唔洗做其他野喎

多到爆啦
日打夜打

唔係話宣左一定要打 只不過你硬搶完人地場 人地宣戰 你跟手就即刻散哂水 響世頻嘴人 咁會唔會柒左少少呢
黑沙都係講邊個拳頭大嫁姐 你堂堂正正用拳頭搶個場番黎 我諗都無人敢嘴你

宣完戰，刷左3個字都冇人黎
同埋係unseen係世頻嘴我地先
咁大個玩具，又冇成本，點解唔撚狗

撚狗咁撚

冷靜小小

死一兩次姐 唔好嬲

以前韓服有玩過

而家國際服係要比左錢先玩得? 無試玩果D?

日本ser好似唔洗錢?

而家高登咩SER多人玩...當年我玩到無玩果陣日服都好似係岩岩開

台灣ser掛

咁台灣SER係咪要比左錢先玩得

好似試玩7日唔知使唔使code

如果有試玩7日咁可以試下先...無既話就諗諗了...想試下LAG唔LAG果D先再諗

點解d台狗咁鐘意搞尻我地呢d細公會既呢

細公會先易搞鳩大公會呀

agree

細公會可以點搞大公會

鬥賤格

撚狗大王傳說

把長劍上咗琉

Btw想係到多謝公會既人
幫我圍圈圈集氣

長劍？ 民兵隊定尤利亞，睇過

梳 打留左

搵日再打柒公家

我唔搞佢地 佢地黎搞我

打佢老母

好似凰王會班撚樣就無敵啦

訓鳩左冇去到影團相添 仆街

沒有王手的第XX個早上

日日冇1000都有幾百萬入袋

王王會

冇玩成兩個月 開黎玩返 一時三刻唔知做咩好..

熜game del game

快逃 呢到我地幫你頂住

著手準備貿易
裝下箱釣下魚整下啤酒

字都未撚識打就返去訓啦

呢個係咪傳說中的藍名殺人外掛？

1. 敵對公會，但係顯示為藍名
2. 對方沒有PVP圖示
3. 我方不能擊中對方，但對方可以攻擊我方

求教學

同安全區殺人事件有異曲同工之妙

中型公會 再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家

公會採集任不定期做 自由參與
生活技能 採集3 釣魚1
公會王而家無乜人打 你想打都可以買比你打
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩命會長不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中2 傷害3 將會開始將點數浪費於戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/濃縮牛奶

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

求教學 學識左我去屌打瓦大地同據點戰

歡迎新手

係特難特村裝箱係點運去沙漠？
係咪用倉庫慢慢運就得 ？
貿易好難練而家先見習7

我都練左好耐

集氣沖裝沒難度

Google 貿易保管箱

七代馬黎

做咩唔PO狂戰捉住人影個張

特蘭村一係自己馬車疊負重運去內港
一係用倉庫運去艾港村 再轉運去內港

不過對貢獻好有要求 而且每次最多運100個箱 2047都未運完

推

其實唔限lv既貿易品會唔會好低經
我而家係海城用倉運去首都 運風爭 成日轉ser已經
會唔會有更好更快既練法

應該有嫁 只係大家未發現姐
利伸名匠2後無再練

高lv同低:v/唔限lv既貿易品好似得好少好少既差距

唔知整5000個箱一次過拎去沙漠賣 會唔會升到一兩級 (名匠2)

33000個專業5上名2

起碼一萬起跳 5000無咩可能

好似係

我pack左2日都係得2百幾個箱

33000仲要食哂藥

開盡匠人勞工 裝箱技能

真正用錢練

有裝箱技匠人就畢業，20分鐘4箱

返工好忙 想玩多陣都唔得

我有強逼症 如果佢地裝得太快 我要係咁加工狂俾原料佢地PACK箱

生活玩家, 有冇咩幫好推介

今朝買左隻3代女同3代男返到黎出4代
順買今朝買左隻6代30LV 仲有次扑野的機會

月牙戒有冇用 抽到黑商

招人丫喂

連登邊有絲打呀

訓著左無份影

多=1個

100:1 已經算多

點解呢隻game啲公會全部唔收魔女

搵日入沙漠

好似唔止

我地公會收呀 會長都係魔女

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩命會長不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中2 傷害3 將會開始將點數浪費於戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/濃縮牛奶

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

多=1 1=冇 冇就真係冇

包膠

其實公會招人嘅Post
可唔可以一張圖過？
成日一大段嘢真係睇得幾辛苦
統一用圖嘅話整公會List都方便啲

我都係絲打
係把聲沉d姐

THIS IS

整左了

隻game係咪類似wow?

No,玩法完全唔似

有J既絲打

我個公會全部都係絲打

有J才好

IIIIIIIIII

收人啊

等聽日steam出入坑

打na server?

黑沙又出新ser?

好似係連返na ser

D 絲打一上RC
一分鐘RC人數由幾人升到十幾二十人

咁狗公

全民投靠瓦羅然爸爸

佢地都係想聲我把聲姐

點樣可以運隻馬去第二個城
我有三隻要運

開馬車 個人跑過去 遠程回收

試下先 唔該

J爆你把聲

KM得返7X人?
聽講好似係會長著草

小心唔夠體 卡左係途中既馬房

比人追殺到著草

真定假

人跑唔係馬跑

人地KM排名第2大公會黎
點會比細公會追殺到解散

我記得遠程回收 隻馬唔夠體 會卡左係中間d馬房

隻馬/馬車有擺野 就會回收去距離隻馬最近既馬房到

有冇人返左工依家見黑雨即刻收工

有野先會嫁原來

返左先知黑雨 唔係可以走

黑雨都要返工

繼續係公司teamviewer 算

邊有咁幸福可以收工

成班港豬要返工
我就準備落街食個lunch 返屋企打機

30lv5技

我地收呀

魔女勁到痴線

條碼會歡迎你

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩鳩會長，不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中2 傷害3 點數浪費緊係戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/濃縮牛奶

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

琴晚都同條碼會魔女開心交場

有冇人收馴獸師

夜晚密？

Ok 10點後好d
如果早 密 wchapk

屌你老母垃圾驚
斷線斷撚到仆街

你機/上網廢姐
我無事wo

基佬福音，台灣基佬合法化
我知道每個香港100人公會起碼30個係基

巴打好快到你

+1 之前都無事

我地公會全絲打
無GAY佬

sorry 我呢排好少跟post

加左個海豚咁搞鬼呀切巴

認真, 新玩返, 有冇公會收我入去吹下水都好

巴打玩咩職

梅花

呢個account 問人借架
現實係外國，申請唔到

Pm 我死亡綻放 梅迪亞2

依家先貿易9 唔知聽日會唔會即刻彈個巨商BUFF出黎

D低LV AC點殺馬降傾向
又秒唔到馬
馬一走又回滿血

我隻7公原來死左1次我入錯左DATA計 MAX OFFSPRING 好柒

唔會啦 一陣又比人屌死

我都想去外國

有d馬會卡石頭

屌佢老味垃圾驚俾我疊下層都唔俾

沙蟲啪啪啪

試下趕狗入窮巷

其實搵個高LV幫手捅兩刀留尾刀得唔得？

昨晚去左瑪里諾農場果到係一望無際既大草原,搵粒大石都冇
睇下有冇其他地方先

VPN

木材村大巴位比你卡野馬

第5次7+7終於出八代

我而加陷入左母馬地獄
係咁出母馬

我想要母馬啊
我要啪啪啪

有母媽無公咪又係啪唔到
我而加可以啪6次
都仲有隻母多左

再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家

有性趣 密我 神仙Creep

你一隻 我要做2個星期先搵到

8b長毛 狗都唔屌

恭喜

八代

唔係大白 俾我就賣左佢算

賣嗰陣通知聲

有八代已經係馬界既top 賣你老！

呢度好似有個KM嘅副會
你搵定後路未？
爸爸好似只係收台灣人

可能棄左了
KM搞咩比人打到散會咁

KM冇比人打到散會
只係唔幫小會員
絕對冇比人打到散會

佢帶頭走人既

Km因為班戰鬥撚想個公會走戰鬥公會
唔想班人個個57 又唔打據點

另一班半生活半戰鬥又唔想升lv

結果兩班人走撚晒

岩 自己內亂only

講full team 既話 應該除左大型果四五個公會
都無乜公會可以打爆km

會長唔易做

Km 走狗求公會 58男法 210 攻 求介紹

入條碼組啦 來忘掉過去

同大白差成10%速度，成長得衰分分鐘慢過6代N同H
快d賣啦

入我公會 幫你打鳩條碼會

避免你賣唔出，我願意接手

比攻略組公會打到扑街

凰王會又阻頭阻勢

台灣公會真係麻麻地 見人勁就會自己走去臣服佢

本身勁果班想走
會長想挽留

但班副會以為會長想拉人走
再加某d事 就爆炸

唔通拜低咩

姐係走去奶人腳板底

全部都叫大地做啊公

成億一隻，你班窮撚彈開，等我黎

你隻30lv5技未

雙噴補救

傻豬，我齊技啦

今日宣布破產
下星期一之前要搵返5000萬定經

bug傢俱刷分

副會同會長 唔係傾好計先嫁咩

其實我覺得黑沙啲公會好脆弱

一半生活一半戰鬥都夠膽話冇人打得爆咁搞笑

可能人地半生活都500面板呢

你呢個問題問真真係好 係一個為左個d 見人生活排名第一就狗沖認契爺既人而創既公會

暫時梅迪亞2 釣魚，貿易，財富既第一 分別由我地既巴打攞過 歡迎加入一齊掛生活一齊認契爺

有興趣請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/十奏/Juddd/濃縮牛奶

做我契弟,黑沙照你
考慮緊係黑沙建個公會名叫14K/十三太保

係都叫山羊城管三千啦

羊山趙子龍
我公會有人係

羊山趙子龍

仲有羊山力威

刷分bug 封7日 14日都夠啦 永久封真係on9
班台灣人
亂拋垃圾 要立即死刑算啦

認真

有BUG其實個責任應該係間公司到
依家封7日+收返哂佢之前得到利益
其實我覺得差唔多

有bug問題固然係起間公司度
但係濫用bug呢個問題就應該歸咎返個玩家本身

幾時先有王武呀

優質公會 PoKeSky 收人啦
專收自認仆街又有心長玩既巴打
有興趣請密 家門: RheaHKM

有無勤力打王刷黑商？

推,優質

香港和平公會IIIIIIIII
不開紅不宣戰不殺人
業界良心，招收香港人
和平愛好者佳！
重生活玩家佳！
有意加入我們！成為和平的代表！
立刻密我！黑沙清流！禁止開紅！

新招人文,連登有冇人想入

開返出黎應該會負銀幣，好多野會做唔到

曾經擁有

其實點先算濫用? 卡負重算唔算濫用?

根本係官方話係就係

我就覺得官方出公告話係bug唔俾用後都仲用嘅人先應該封, 封耐都得, 但係出公告前用嘅人收番利益就唔應該再追究

駁唔到

如果出埋公告後仲用到
即係官方處理bug嘅能力太慢

同意

可能code錯中複雜
一改就要大改

琴晚衝裝破左產 今日拎返2000萬定定驚先

有時有野綁死晒 搞到d野好難搞
利申 program狗
佢封7日 收晒7日用bug搵既錢就得啦
下下都要永封
呢個bug係官方冇任何警告+遲處理 我覺得合理
封耐d會棄驚

我記得條友有貼過客服對話出嚟，關於家具堆疊問題
客服又on99未搞清楚答人係正常

官方:用bug個理都唔買珍珠傢私 棄驚wfc

最大問題係佢有出公告下封人, 而家大家不多不少都用過其他bug, 佢咁樣冇講明嘅請況下封人算係有少少唔合理, 各位戰鬥玩家唔驚有日佢話你卡負重係bug然後沒收你銀幣咩?

我都覺得班人用bug家具係有問題, 但係我覺得官方做法更有問題

佢而家咁做本質上同人大ban游梁個做法冇分別

官方事前唔係出咗email畀個玩家？

不過出唔出公告應該都冇問題
入game果陣啲條款一定有寫啲違反營運政策既野係度，不過冇人睇

仲有一樣就係官方都唔會預先太多時間通知對方
預先通知畀時間對方處理，衰格啲賣咗個帳號畀人就好麻煩

營運政策 問題係佢e-mail話冇問題 另一方法咩都冇表態就封7日
係人都知個bug 但官方認可
負重都係一樣
點解佢又係認可情況下咁封

利申 唔識當時人 純討論

琴晚九隻力威一齊升LV

我覺得係對真銀白銀買珍珠傢俬既人唔公平先至封帳+收返佢啲銀幣

至於乜bug負重 影響到邊個 對衝+10馬車徽章既玩家唔公平？

而家d一階據點d公會係咪都打同盟

咁睇黎細公會無乜機打下

一階都要輪？

唔駛輪 只係一開波三個會加埋百九幾人一齊夾你啫
一階點

百幾人打二階 留d一階玩下好wo

勤力打王刷黑商1個月有多 都係冇王武

bug 負重對有買負重嘅人咪唔公平囉, 明明你唔夠負重要番去放野, 而家俾你卡負重增加左你可以打怪嘅時間

官方如果fix左卡負重真係生活定戰鬥都可以收皮

其實無關係
我買左負重都可以係咁bug個負重

唔可以咁比較
房屋排名競爭，公平與否對於排名結果有絕對影響力

我覺得重點係佢唔出公告下ban人, 本身佢條款寫得幾清晰都唔等於佢可以唔宣告果個係bug之下ban人

Bug家俬姐係咩
姐係唔比放同一樣既家俬疊分 ？

利伸課金買枱疊夠左2萬5分 佢封左都唔知點算

課金傢私可以疊
非課金果只計一件
有人用bug擺非課金傢私上第一

今晚精神病院出山應該有8,90人，買定花生

出山打邊到

出兵打伊拉克呀,問,問問問,唔識自己search既咩

我都係咁話

Google既重要性

好橙 咁都比人屌

精神係咪唔會守1階點?

出左封ac後續

其實我可以借膊頭比你用下，只需每秒6蚊

點解gr長係扣錢，廣故會加錢既

仲問，又比人小嫁啦

總獲得的利益 個負號係咪即係話佢蝕錢
蝕完錢仲要負5.5億債

連登有愛

方丈份人

痴左線 有排個帳唔會有起息

開返隻GR琉同GR東重玩咪算
不過佢仲想玩先算

回收+16利貝
笑撚到肚痛

大師收伏我

NA又係bug i-bank
bug法唔一樣
不過係permanent ban

抵撚死

Gay

好想奶

我好似有畫係重覆左擺

人地係重覆放係同一個位

咁難怪見到人4萬幾分

我自問2萬5已經好勁

pvp 男忍如何？
近排冇野做得閒玩下

單挑勁 群戰唔識玩

d錢會唔會係賣垃圾 過晒比正身啊

出左61lv了

岩岩先58 痴線

有啲屋4萬幾分係可能既
我爾提間屋都3萬8左右啦
而且我仲未放果啲壺 放左有4萬冇問題

全球系列公會好撚囂張

我幫花生果邊
邊個派幫邊個

上巴哈見到
全球系列公會,對雪貓永不撤宣
真係好撚囂張

唔係囂張
只係on9姐
全球難聽啲講句，無一個會係打得嘅
靠都係靠鈴音

有機會衝埋飾物真2

夠人多 浸都浸死你喇

垃圾

全球真係唔會點驚 人堆老弱殘兵

我覺得最煩係由保管箱落馬車 我X左個背包 就咁右鍵都唔可以直接落馬車 要逐件逐件右鍵>馬車 好煩
定係我問題 ？

寄完倉 d貨係哂倉 我指由倉落馬車果下喎
買同賣我知唔洗人手搬

要逐件拉 冇辦法

有冇人知用master gift card是咪可以唔建立paypal ac?

其實黎料，記憶碎片都升到60萬了

32usd果4隻寵邊隻好

遲下都唔知點平價衝裝

企鵝呱之後1250點果包野好似送3寵
變左岩岩好4寵

雪貓係咩公會
未聽過

只可以搵D弱小公會囂張
你試下叫佢永宣瓦羅然

試下永宣任何一個主城公會
佢地果班休閒玩家連採血都有困難

一隻羊出晒兩粒
4把刀 6鋒利11堅硬

咁串就一定要宣埋主城公會同盟

伺服器簡邊個？

魔女清怪好辛苦 😭

召集所有玩到據點戰既玩家
轉黎條碼公會
留係生活公會根本浪費左你
唔理你攻防幾多
唔理你等級幾多

每日收款可達500萬
公會氣氛融洽
內入大量絕地求生高手
打架實有人幫
內有生活達人，教你生活賺錢
除左會長係自閉仔，冇小圈子
唔好埋沒左你既能力

係時候換新環境啦咁多位巴打

有興趣可以密

灝瘋/蕃薯舅父/月不落/沉睡蝴蝶

再咁落去就破產啦

多多都唔夠收 真心

推自閉仔會長
台服唯一良心公會

大家好 失戀 做返毒撚 寄情於打機 今日岩岩入抗

應唔應該講歡迎好

有冇興趣搵番個公會

有 我依家仲安裝緊 等到2046 76%

7zip open source都信唔過你番去用支那嘅360zip算啦

回錯左sosad

屌你老母 打紅色戰場 對面成十幾個狂戰
比人扔完又執起

紅色戰場生活玩家係入去劈樹

利申 玩狂戰

狂戰ONLINE

擴倉卷買多左有無得退

好似1個月內可以退

邊到退

呢兩日加倍大家收穫如何

今日斬左兩把斧 8鋒7堅
終於有之前雪花果陣既感覺

咁抵

有冇人係歐洲ser?

專家跟住係咪匠人先再到名匠？
練貿易

釣魚升得好慢

走啊

係
慢慢升
我之前都係逢星期日先升 唔係會悶死

極改左裝會唔會易d疊層數？

兩日活動打左15-16個鐘海島大點
加埋好似有160頁特價
賺左8000萬左右

佢個成功率係睇基本個件裝嘅顏色
好似係

我兩日加埋5個鐘都係30個大黑 14鋒利16堅硬
加埋7000幾肉 賺既應該同你差唔多

有無人知日服or韓服or 美服既入黑時間係咪都係當地時間既23:40~00:20 03:40~04:20 07:40~08:20

我連台服幾時入黑都唔知

屌你google啦

我兩日加埋差唔多20個鐘
全刷後山
都係得50幾版渣wo

唔理160頁其實50幾頁小左d

睇錯 我一日20粒鐘

請問。。 係咪要買產包先升到50LV
明明我已經打左鯰魚BOSS，依家仲係卡緊99.99999%

要解任先上到50
禁/ 有個黑精任係升50lv鯰魚王

痴線唔好話廿個鐘
點樣堅持到1日對住隻驚15-6粒鐘

佢應該係7日試玩先咁問
要買左先可以上50

放假個陣日刷16個鐘以上
見到啲頭巾同硬幣慢慢咁多好爽

大把痴線佬唔止依個數
以前d olg開雙經連開幾日
D痴線佬真係升足咁多日唔訓咁滯

呢排要升新人 冇咩時間整野 冇左一千萬一日

想整入夜計時器
求外服巴打解答

有錢冇時間升lv，代練係咪唯一出路？

買ac

果然
唔該哂兩位
放工後買慘包

入game自己計啦, 睇住in gameI時間計咪得囉

台服計左啦
想知其他服係咪一樣

minuteOfDay = currentHour * 60 + currentMinute

minuteInCycle = minuteOfDay % 240

//cycle shift 20 minute forward for easier calculation

minuteInCycle = minuteInCycle +20

if(minuteInCycle >240) {minuteInCycle = minuteInCycle -240}

if (minuteInCycle < 40) {it is nigh time. Remaining time in night time = 40 - minuteInCycle. Background color = black. TextColor = yellow}

else {it is day time. Next night time = 240 - minuteInCycle. Background color = white. TextColor = black}

巴打下次post code可唔可以落番indentation 而家咁樣好難睇

兩日加成用左700體咩都無中過

會唔會咁
巴哈睇完睇lihkg真係你最黑

del game

精神仇家

黑騎依D垃圾公會都想吞併人

新入坑留名

我都想搵個香港公會合併 打下據點咁

台版風氣

真心覺得今晚冇加倍

你地合落人地到定想人地合去你地到先？

攻略+鳳凰合埋一齊依加好開心

官方搞活動都去砍人，仲有十幾個位有冇人一齊玩

on 9一問 到底台服同美服係咪一樣

咁合併唔通搵個同你火星撞地球嘅公會合咩

幫佢補字

補黎做乜

遊戲名一樣
個餡就

有冇巴打經常會彈black desert 64.exe 沒有回應
呢排掛親馬都咁樣，好難搞，搞成日點知都掛唔撚到
已經將所有野set晒低都係咁，點撚玩丫

捉錯用神sorry

檢查文件

唔係 係有時成個畫面會定住左就彈沒有回應

大家由+0到 衝+18 要用幾多黑石?
預埋疊層

之前沖王手 好似150粒細防疊層
6-7粒堅硬左右

巴打你算好彩

但我仲係+17
預多80粒細 沖故

預左1000 粒 +0至+18/19
晏d 開波

沖幾多件

我係叫你試下檢查文件 睇下有無改善

王武咋
驚唔夠所以問定大家要幾多 (唔排除自己係非洲人 )

59層過+19

一千粒就夠既 小心唔夠月餅仲好

唔夠 買左好多匠人

岩岩打樹精出左
交易所應該賣幾錢左右 第二次打就出左
賣完裝可以點換 定自己衝？

一個匠人係咪可以對N塊月餅
e.g. 25月餅 + 1匠人 = 回75耐久 ?
定係剩係將一塊月餅*3

一塊月餅一耐久 一匠人就三倍

呢件野 黑商兩億我都買
可惜抽唔中
我就自用如果比我簡

想換錢放拍賣記得叫世頻 拎d珍珠品

公會有人講過類似野 但唔太明

王武王防打到出黎一定留
Btw Genius.jpg

有d有錢佬 會預購買樹甲
你放拍賣 佢收到之後送珍珠商品比你

end game 裝 留啦

台仔打唔贏人就話人外掛？

大公會笑撚死人咩

新手就量力而為啦
因住沖到破產 到時要瘋狂賺錢

我都試過真係笑撚到我

想問下呢我應該解任解到幾多LV開始有其他野可以做
周圍跑無野做好無聊
同埋佢送果隻驢死左要用10000蚊拎返佢出黎值唔值
宜家17LV

驢仔 不要也罷

咁我宜家係唔係應該繼續有咩任就解 解到幾多LV先有其他野做
同埋呢其實我想問係點樣點怪
係唔係只有禁WASD移到岩既方向點再right click/開技咁
好似成日都點唔中
麻煩晒我真係好handicap

升到50先玩生活
太低貢獻做唔到d咩

咁應該做任定打怪升LV 因為覺得D任好似唔多經咁

做主線任就ok
順便解下副線 賺貢獻都ok

主線係即係黑精靈果D? 我宜家17LV但佢比緊18LV任我 係因為我做少左定因為死過趺過經
副線係指邊D

新手唔太識咩係預購
我放係交易所 set個價max就ok?

拍賣系統黎 一係招標一係預購 系統會自己分
佢十億預購 你都係收返max價個錢 再8折
但放既話 請三思 唔係後悔一生

真心唔好賣, 賣左你第時一定覺得自己on9

比我一定唔賣
真係會後悔終生

講真，係想同香港人同聲同氣一齊玩嘅
真係要入條碼會，除左據點戰要出席之外
就完全冇限制，想撚狗就撚狗
做生活比人蝦，出句聲，幫到一定幫
一張圖講曬

呢世未必有會第二件
唔好賣啊

如果你放拍賣
只有on9可以形容你
無錢衝都咪撚賣

唔出席據點得唔得

綠武+13去+15只係用左3粒黑石

小喇叭我係要疊層啊你老味

益人不如益我

有鳳凰會帶領我地攻略爸爸

幾下上都叫小事
我疊撚左十幾層先上我dllm

諗全疊15層，14層上+15果下

除左用大黑石同開分身，有冇咩方法易d上20層

屌，以前未開真1時候成日都想佢升，開左之後就想佢唔好升，好撚矛盾 ，偏偏開完真1後升15完全唔係難事

沖王裝

點檢查

唉
電腦死左依家叫fd 幫手on 下算

放ac 內港果到計x3.9會有十二億
開放估值
Tg:ttbdac

再次感動世界 之 狂戰力威彩色戰隊

見到自己

大部分人都係台服?

有冇美服巴打

切巴玩美服，不過消失左一排

魔女耳真一上真二 30層 -> 31層
即刻想del game

依家咩珍珠商品最好賣
剩左啲珍珠想換錢用

白樹戰書

食人戒真一＞真二 50層

爆撚左

駿馬係咪仲未開？

食人戒呢粒野我覺得疊幾多層都會爆
利申用緊真1唔敢再點

忙到仆街

一隻都未掂過

打左幾粒鐘食人怪只係跌過4舊碎片....幾時先儲夠100個

咩戰士啊你係

真1幾層上？

痴漢戰隊

古代鍊 真一去真二 33--->34
再追 少左幾千萬

呢個商城有得賣？
新手唔識
想賣少少點品換錢

賣點換錢正on9

如果game錢可以疊層衝裝賣

你唔係壕就唔好諗住賣珍珠換錢
賣得1本收得560萬
仲會比人屌放得一本扮有料

我仲諗住用琴日抽到嘅30層去升魔耳上真二，你咁講我淆底

慣左課啲金起頭冇咁辛苦
我有釣魚但覺得需要太多時間
其他方法又未夠班做

但想問下咩係疊層衝裝？
同埋咁究竟個本野係點黎？
真係新手唔識

200珍珠有樣野叫 戰鬥經驗之書 換 五百幾萬
你放三四件 得個二千萬 轉個頭都搵到

琴晚25層上左真2 暗戒
跟住咪還債

課金 你釣魚 課格數 打怪課負重
疊層又係一個無底深坑

會長轉下個頭就搵到二千萬

22+8 點個陣超緊張

課啲金即係幾多？
1萬8全買白樹戰書出去賣 = 真4王裝
你自己計下

之前講過
千幾蚊先一億

呢個層數都50/50
一定緊張

千四蚊左右

咁我都係留黎自用

我繼續努力釣魚

大家升好就去搵人輪下

好多狂戰
我地成個會得3個

再次感動世界 長招輕鬆休閒玩家
有性趣 密我 神仙Creep

我地呢堆本身都唔係狂戰
但都練左一隻黎輪下人
買晒戰隊衫

推
公會d人都好nice
唔識教到識

希望可以收多d壯丁

咁到底係咪真係多絲打架

全絲打 得幾個巴打

絲打留名

玩緊7日試玩 去左ok買master card
未有公會 睇下依度有冇巴打收

想問下個價值禮包會唔會疊上去？
我試用果個未完
定我直接買鬼斷佢仲好

試玩都有VIP?

有呀佢送
咁我等佢個試玩完先買斷?

[quote]
等緊你

好似無分別 可以疊上去

差件樹精甲齊王裝
點解咁難出

啲女有J

想問問黑沙ac 賣唔賣到錢？
我呢個ac值唔值到$300-400？
開始想棄驚

巴打你個名
我地係綿綿頭上"飛花"
有興趣可以密 猛龍中風

巴打其實你係咪唔識screen shot cap圖

用住紅鼻子先啦

垃圾驚
沖件垃圾王武都要57層 第9次先過 燒撚左我4 5億

笑死
btw個ac唔值錢

爆左2件樹腰+1
衝到2件紅耳 分別30層同31層

邊有人會接手黑沙呢個坑

而且有錢嘅自己搞過隻人都好過用人email 寄人籬下

你隻人仲要咁嘅裝

得件樹精甲真係引唔到人買

做咩飾品比人掃曬

有冇人想收巫師

多謝巴哈

我連層都疊唔撚到

+12王武要幾多層先上到+13

我多手廣上故 又燒左成幾千萬 去返廣

更新懶人包
公會決戰
達到勝利條件就贏(例如300人頭)
決戰中勝利的公會可獲得稅金除外的決戰費用金額。(稅金20%)

船運跟韓服改左
殺人變扣12萬傾向

乜柒buff 都冇開

貿易buff在那

聯盟互洗

20%稅喎

新增公會決戰系統。
- 公會戰爭中兩方公會可進行公會決戰。
- 雙方公會會長在同一伺服器時，才可申請公會決戰。
- 決戰開始後，與對方公會的所有戰績將會被記錄。
- 申請決戰的公會可選擇決戰勝利條件。
- 可以拒絕決戰。拒絕後，會維持戰爭狀態。
- 每個公會每日可進行1次決戰。(00點重置)
- 決戰開始後，將會扣除決戰費用，並透過世界公告發佈決戰開始訊息。
- 首先達到成功條件的公會將成為勝利方，並透過世界公告發佈勝利訊息。
- 決戰中勝利的公會可獲得稅金除外的決戰費用金額。(稅金20%)
- 決戰中的公會中任何一方達到勝利條件之前，決戰都無法取消。
- 每個公會只能進行一個決戰，進行中的決戰結束後才可進行下一次的決戰。(00點重置)
- 雙方達到擊殺目標結束決戰且擊殺數相同時，將判定為和局並歸還決戰費用金額。(扣除稅金)
- 決戰開始後，未達到目標擊殺數並超出24小時時，無視雙方擊殺數直接結束決戰並不會歸還決戰費用金額。
- 決戰中的公會中任何一方達到勝利條件後，稍後決戰將會結束。此時，擊殺人數會影響最終結果。
Ex) A公會已達成300擊殺人數的勝利條件，決戰稍後將會結束。此時，B公會已達的擊殺人數為301人，高出A公會的戰績下結束決戰時，判定B公會為勝利方。

睇黎啲公司又多樣賣公會資金嘅plan

Rce變返900隻

勇闖瓦倫西亞，拿坡里神支援
香港二等公民玩家又輸

辣殺

王裝上故 各位巴打用幾多層

上唔撚到啊

上唔到用幾多層都冇用啦

IIIIIIII最後八個位

留返2位比我22號覺醒回歸

分批覺醒

我法國我睇少左上王裝既難道

再次感動世界 長招輕鬆休閒/好戰玩家
有性趣 密我 神仙Creep

240粒匠人記憶都唔夠用，昨日又清空左

想問下USD80 同 USD32個儲值包大唔大分別

馬笛+一套時裝 1000珍同200珍 你話大唔大分別

點解想出隻7代母都咁難
幾時先出到8e呀

Rich kid
自己都買左成百粒

依家紅耳幾錢

350萬-440萬

我沖到要直接買月餅黑石大黑
燒咗1億都上唔到

Debuff 跟到足 屌你老母臭西

大黑我都要買 月餅黑石掛釣魚算啦

把王武用左我440粒

公道返少少
分返艾港-爾提 爾提-內港好似仲平過艾港直運內港

反而係今朝里程公告柒到無朋友

個pizza好搞笑

但

我真係唔知點先叫大點先叫細嘛

地球咁大 港女咁細

玩遊俠好定法師好定戰士好
買完個32USD pack咩都唔識

以打副本為主 唔打pvp

邊個話有副本打

人形副本怪

入個公會好d wor
戰士就黎覺醒
我對大劍既愛

咁升lv係咪打下野怪咁架

我見黑沙寶典主要介紹生活技為主所以唔太識職業果啲..

我想問下有無巴安裝同更新得好耐??
利申 和記

同左17個鐘安裝
依家岩岩開始更新

我
安裝檔搵其他方法會快d
我用官方得1mb 速
用巴哈下載點分12個檔每個20幾mb

Pish

再次感動世界 長招輕鬆休閒/戰鬥玩家
有性趣 密我 神仙Creep

話時話 舊公會散左兩個月 有冇人收痴線生活玩家
54LV男巫 50後冇打過怪
儲埋一大堆黑石懶得衝面版長期唔過100
每日長期上線掛機煮野食耕田
近排番工忙d, 之後得閒會衝下lv幫手打據點戰

想知依位兄台有幾錢身家

IIIIIIIIIII

明明見到公告有人賣8代馬，已經十分鐘內狂重新整理，但係連影都見唔到

啲人到底點解可以咁快手

你呢個問題問得真係好

我地公會咩玩家都收, 會長好似連250都冇
但係我地又有人有已經真3王武, 好似只計防都高過會長

等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/濃縮牛奶 (生活玩家成日afk唔覆pm唔好見怪)

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

想唔想入條碼會
肯入DC聽指示，打據點戰就得

我想問下掛馬地圖果2點野點先可以點準D

再次感動世界
唔少人陪你做生活
想撚狗亦得
最緊要 有絲打

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D為左有人工加會長跌左落水都放技打到佢落海床既人而創立既公會

端午節爬龍舟,遊龍舟水,祝所有個日參加過既巴絲開運成功沖裝秒過!

至於知唔知點解第一張圖有兩隻船,第二張全公會返航要屈埋同一隻船?

因為爆左.....

有興趣加入既巴打可以到梅迪亞2 PM 死亡綻放/Juddd/十奏/濃縮牛奶

OR TG @UltReaper @Juddc

Thx

真3王武仲唔係juddd

隻驚除左據點戰同殺人有咩好玩？

撚台狗，好似係

agger

遇佢10-15分鐘後會出...已經提早mon住
禁左20分鐘 見都見唔到

買過兩隻7代,用重新整理唔夠人地快
要用 馬市場>ESC>馬市場

下次試下
THX 巴打

再次感動世界
生活休閒hea9公會
採集3
入黎我地孖住做廚神
利申：料理好似高你少少

副會長防仲高過會長攻防加埋

利申會長

呢位會長要努力下

我朋友上個禮拜玩已經超越了你

其實儲左好多黑石同月餅 係唔想沖咁解

大家通常用咩裝疊層

王裝 易疊到仆街

白裝頭20

白裝過15 就唔敢上

吉祥物會長

精神領袖

喵你老味啊

會唔會有人只計攻都高過會長

D會員勁咪得

勁極咪又係唔打據點戰

自衛用 我地係農民兵
人不犯我 我不犯人
人若犯我 開V走人

驚到unplug

想打 但打一階都要打同盟 好撚on9

1階點都兩三個夾人真係好撚戇鳩

1階都要輪

有無咁多人玩啊
一階都要同盟先打到
好心限制大公會淨係可以搶一階以上

開v走人

有冇巴打想入公會/轉公會?
精神病院收人 純港澳公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與據點戰ge
公會目標以據點戰,城戰為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
另外,小團隊/中小型公會搵合併都可以搵我傾下
有意pm精神病院會長 家門名:滅殺姬

巴打我今晚/聽日得閒

有冇巴打想入公會/轉公會?
IIIIIIIIIII收人 純港澳公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與據點戰ge
公會目標以據點戰,城戰為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
另外,小團隊/中小型公會搵合併都可以搵我傾下
有意pmIIIIIIIIII會長 家門名:瘋子海

瘋子出黎隻揪

呢招已廢 有招更快
想知？入黎條碼組就share

而家仲入生活公會真係浪費左你地嘅材能
加入條碼會，發揮所長啦

成個post得垃圾精神病丸同垃圾條碼

垃圾game
跟風玩嘅一早走哂
得返死忠係到 好正常

最後115隻+0 rce 沖完剩5隻真3 rce
有3次機會衝真4

巴打有無試埋pvp 想睇下差幾遠

其實已經有好多人做過測試，寫晒文
你肯爬下文就唔洗問呢個問題

AP一樣 攻擊力差10-20%左右啦

我有睇巴哈 想睇下呢位巴打有無打埋姐 咁佢都有試打怪啦 打怪都有文做過測試 你咁串做咩 好型好勁啊

其實仲有你呢個問題問得真係好

仲有再次感動

又係時候叫人整新頭版

大家都係垃圾公會

好應該啦

有冇巴打想入公會/轉公會?
精神病院收人 純港澳公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與據點戰ge
公會目標以據點戰,城戰為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
有意pm精神病院副會長 家門名:孤標傲世

係精神既

有冇巴打想入公會/轉公會?
IIIIIIIIIII收人 純港澳公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與據點戰ge
公會目標以據點戰,城戰為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
有意pmIIIIIIIIIII會長 家門名:瘋子海

係條碼既

有冇巴打想入公會/轉公會?
你呢個問題問得真係好收人 純港澳公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與據點戰ge
公會目標以據點戰,城戰為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
有意pm你呢個問題問得真係好會長 家門名:唔記得左

係問得真係好既

你呢個問題問得真係好高汁

有冇巴打想入公會/轉公會?
再次感動世界收人 純港公會,discord傾計交流全部廣東話
自由度大,冇咩限制
新手/老手都歡迎,有唔明ge我地都會教
最緊要有心玩,想一齊參與生活ge
公會目標以生活,打散架為主,為求聚集一班巴打一齊打交一齊玩
有意pm再次感動世界會長 家門名:最後希望

係感動既

咁就叫串？
試下唔好咁玻璃心

我地公會有咩得罪到要你出黎冒認呀

推post 啫，反正全部公會都有

仲有飛花

冷靜啲啦
冒完推一推post又唔會少忽肉
佢又無做啲咩

繼續LM

次次話整 又冇人有乜實質建議

樓上扮哂野幫推自己公會

[black]幫推[/black]

整版介紹
跟住公會簡介
Q and A

靠哂你地希望我今日升完LV可以比個樣板我睇

有無香港公會係唔小圈子?
公測玩到依家唔係死城就自己圍威喂
有時新手問basic野 一係無視 自己繼續吹 一係就叫佢自己google
只求一個一大班人hehehaha 無乜是非 凝聚力強既公會 GVG PVP都OK

59梅花 193 268 據點戰我盡量 我係垃圾打工仔
大前題係我想無乜是非
唔想見到下下都玩杯葛排擠小圈子
打句野都要就住就住 搞到好似番工咁

要做野啊大佬

你呢個問題問得真係好
梅迪亞2 pm 死亡綻放/十奏/juddd/濃縮牛奶
絕無小圈子，瘋狂鳩up

不過我地係生活公會，冇咩打pvp or gvg, 但係有好多人生活到太有錢沖裝沖到超勁可以同你切磋

不過我出左街，你搵十奏 juddd 濃縮牛奶 or tg @juddc

可以入條碼 統睇大王之前鳳凰會應該唔似係小圈子

自己開會
就無小圈子問題

因為都無人 何來圈

一個人公會 應該獨步天下

再次感動世界歡迎你

搵到新資料網站

有好耐
搵npc開知識唔錯
有班鬼佬係下面留言

精神病院 很友善的公會

一定係入精神病院 絕對冇小圈子

請入game 搵家門：孤標傲世

仲要係第一個攞城既香港公會

全GAME最大LOL公會

睇面版 睇lv 一睇就知你係打pvp gvp嘅人材
得罪講句，入主打生活嘅公會肯定係浪費左你
因此本人強烈建議你首選條碼組，次選精神病院
我講嘅係咁多，你認真諗諗

我要用我嘅500面板去守護自己嘅伐木循環點

此羊山已包, 請換線

50lv之後冇乜目標 唔知做緊乜

想買隻7世代馬了左心願就算 有冇人知大約幾錢？

王裝其實要點刷？

打boss卷/黑商

刷黑商
加埋開左差唔多200個王手包都未有王手

有平有貴
4,5千萬到

其他齊哂???

都可以咁講
王頭1.5
王鞋 0.82
紅鼻子 0.17 交易所
王武 1.1
靠開包真係死得

咩叫黑商？唔係好識

黑心商人

黑石商人

見到有d 3千萬有交易 啲馬有冇分別嘅？

係邊度搵

每個地區個主城都有一隻 漁村個隻就係最西北面個間屋度

red nose好垃圾

唔齊技/無靚技要自己洗
等級 有無重置交配次數 都好似關事

統計下連登仔8代馬先
扑兩次 交換一次 都係未出

7+7 總共扑2次 交換2次
一隻8B

扑左十幾次 6+6
都未有七代

行路囉

長駐沙漠算

六代三衝同七代三衝差唔多啫
七b小白就另計

有三衝咪得
問題無 隻隻弱智馬

屌你老母巴哈公開左個釣魚bug點

咁每晚咪多左好多人可以清？

狂戰掉晒佢地落海

1.7買黎疊層都抵玩
但係我覺得佢就快改效

邊會改丫, 擺明次貨黎啦
gear方面直接用樹甲end game仲好啦

話有就有咩

唔係用grunil算啦
強化red nose貴到仆街

好睇已經大過一切

就咁睇閃光光的確好正既
但會凝住凝住用緊二流野

我馴養專家9 近90%
總交配次數超過60次
仲未試過生到7代女馬

大家千忻唔好中伏，棄馬保平安

利申：
暫時有1隻大黑 1隻8D
2隻7代母馬
全部都唔係生出黎

青B

賽馬

係黑商到買左隻鯨魚耳環，26m，留黎日後自用定放出去 ？

差唔多準備開新post啦, 有冇人已經整左開post template

下個月先得閒